覺唔覺得班黃屍見係黃就盲撐好白痴。。。

我係要撐 吹咩
撐起黃圈就可以頂撚死藍圈
盲撐政府唔理時事唔知香港發生緊咩事咪仲白痴

睇緊位入282 入一兩手

睇多兩三日

Strong hold到供股！